有冇人用開睡覺用抗噪耳機/耳塞?

有冇人用開睡覺用抗噪耳機/耳塞?
例如quieton/BOSE遮噪睡眠耳塞

因為本身訓覺前會聽下電台，所以依家其實係想揾D差唔多大細嘅 入耳式藍牙耳機，
至少訓覺側睡果時，隻耳機唔會頂住耳仔
有入耳式本身隔咗D聲，之後再用white noise 隔多層，好訓好多
有冇人有推薦 細細隻嘅 入耳式藍牙耳機 ?

FYI

Check out Muzo - State of the Art Vibration Monitoring Sys. on #indiegogo!

利 苦主之一

朝早聽唔到鬧鐘點算？

手機開唔到個網 番到屋企再試下

有d有依個功能
連手機嘅都可以用手機嘅alarm clock

我用12蚊店果d,成日訓訓下甩左搵唔返

依家應該唔係噤啱我，間房唔係得我一個用
一門之隔嘅客廳又有第2個人，仲係主噪音源，依部野無野塞住對耳，唔知頂唔頂到

純耳塞?

係唔係好似3M 耳塞果D?

用開3m耳塞仲要帶埋眼罩

長期用耳機會導致聽力受損同耳鳴 建議瞓覺時唔好用
利申 以前成日用耳機導致長期耳鳴

之前都有用開耳塞，不過依家覺得white noise 有效少少，可能我環境噪D

我依家係右耳有D好大聲嘅聲音/某D低頻音，就會耳鳴
不過唔關長期用耳機時，因為都發生十幾年前，果時無幾何用耳機
應該係有次用Q TIP隊太入，噤就一世